女朋友生日唔請佢食飯係咪好小氣

話說琴日女朋友生日，我自己都準備左禮物。同佢出左去食餐飯，但就各自各比，佢又無特別介意，好開心咁完左。

返到屋企，同屋企人講番，就比佢地話我小家，小氣，咁都唔請

我地兩個仲讀緊u，平時我地兩個本身就aa制多，就算係情人聖誕呢啲節日都係aa制，加止我女朋友自己唔中意比人請，或者收人著數。

各位巴絲點睇，我係咪真係咁小氣

你女朋友都唔介意，無咩所謂
咁都唔請，小器鬼，你女朋友遇到你真係慘

平時AA都算，生日都唔請真係幾

窮就咪撚拍拖啦

條女可能都係騎牛搵馬啫
信我！冇女會唔想條仔請生日飯

口裏說不 認真

有冇屌過你條女個西?

生日咪請下
反正你生日佢會請返啊？

應該佢請你先岩

係 好撚小氣
你女朋友可能只係扮下大方 費事一陣比你屌佢拜金

分手啦仆街

係好撚小氣 好撚肉酸 唔洗食好貴 但生日一定唔係AA咯

真係平時aa得太多，完全唔為意要請

無，上次我生日都係aa，所以今次都無為意

生日都唔請
正常好朋友之間都請生日飯啦
請係錦上添花
Btw最緊要你女朋友接受到

朋友生日都夾份請人食啦

對唔住，女朋友，下餐飯我補番

男定女都好
生日請食飯好應該
aa好肉酸

畀左正皮你 不過前提係佢真係唔介意
不如你做番條眼光長遠啲嘅窮撚 到你生日佢肯請咪又係打和

上次我生日都係aa，所以今次大意左。對唔住，女朋友，下餐補番佢

平時都無所謂
我覺得生日無禮物反而唔緊要
唔請食飯就真係唔得
男朋友生日會帶佢去食平時唔會食嗰啲貴嘢

係 正常生日個個都唔洗比
求開心盡興姐 一餐咁大把
朋友之間都係咁啦 何況情侶

死窮鬼傷左個女仔

害

同一日生日就可以AA

佢真係唔介意就無問題嘅
不過佢平時幾鍾意你請都好 話晒係佢生日 我相信你主動話請佢一定會好開心

仲係好愛你咪冇咩事

一淡少少一定會諗返起

我會寧願唔要禮物 你請餐似樣d既飯，要自己出錢既生日飯同普通朋友食飯無分別

反而無禮物ok? 仲以為無禮物仲衰

朋友生日都會請食飯啦大佬

點睇調番轉自己生日同女朋友食飯,佢話無帶錢要我請番佢

直接開佢波

我試過我生日飯都要自己埋單

事後有冇比番錢你

問佢最近有咩想食
同佢食餐好 當補數咪得囉

咁都開po問 你真係好小氣

朋友生日都會請啦 女朋友生日唔請

Same 但有送禮物

冇呀
個waiter拎左張單黎但見佢冇拎銀包出黎
咁咪唯有我俾囉

AA定你俾晒先？

你女朋友實好唔開心

大家都接受就冇話肉唔肉酸嘅。如果介意都係可能覺得同平時冇分別，冇慶祝feel，但見你話有準備禮物慶祝，咁我覺得冇咩野。佢唔介意就得啦！分分鐘你請咗佢唔自在

朋友生日都會請啦 何況女朋友

艾略特/波浪小王子馬田可吾可講溝左幾個絲打?

生日飯AA 每人送一份禮物
其實係咪唔正常

生日飯對方請好基本喎

親手整左個蛋糕比佢

間唔中豪爽下先係驚喜

條女應用飛左你